鄭松泰會否開記者會, 炮轟林鄭強迫香港人戴口罩?

熱狗自稱最誠實既政治派系.

而家, 林鄭強迫香港人係室內戴口罩.

鄭松泰會否在本星期五前(7月24日), 聯合所有熱血公民立法會參選人, call齊全港記者 (包括tvb記者, 反正tvb昨日重點報導熱血公民參選), 開大型記者招待會, 炮轟林鄭強迫香港人係室內戴口罩, 並要求香港政府取消所有強制戴口罩既措施?
如果熱血公民夠膽係本星期五前(7月24日)咁做, 我保證我係今年立法會選舉日前, 我係連登唔會再講熱狗半句壞話.

以前, 大班同長毛都夠膽開記者會反對領匯上市, 熱狗勇氣點會輸比呢兩條"港奸"?

我都係學黃洋達

黃洋達最近話佢覺得反送中運動就係攪港獨, 要求"攪手"公開表明反送中運動係咪攪港獨. (佢話如果"攪手"表明反送中運動唔係攪港獨, 就代表反送中運動係支持永續基本法. )

不過, 公開承認攪港獨係觸犯國安法... 反而, 開記者會要求香港政府取消所有強制戴口罩, 並沒有犯法, 熱狗點計都有著數啦.

熱狗咁做, 就證明自己的確係最誠實既政治派系.

肯定會多左好多選民支持

你班仆街熱狗唔好再洗版得唔得

pish

連登唔少熱粉, 要跟鄭松泰反映下.

一做, 就證明熱奇的確係全香港最誠實既政治派系.

公衆係白痴！ 開記者會畀你班泛登仔攞嚟攻擊呀？

松泰已重新重視公眾
昨日話公司唔會單睇"承諾否決「財政預算案」"作為選擇侯選人既指引.

支持誠實熱狗

爆到咁都唔戴

更加證明佢地應該開記者會

共產b隊做野柒到

反社會人格

又話敵反我擁
林鄭叫你做你就做咁聽話

收檔啦，公衆唔係白痴就唔會得泰博入到議會

所以熱血公民更加要開記者會, 幫香港人出頭

選民係白痴，以為我地係本土派！ (鄭松泰，2017)

如果佢地開記者會要求香港政府取消所有強制戴口罩既措施 , 就證明佢地對選民誠實, 無當選民係白痴

yep push

gchi +1